[認真] 香港邊間扒房係真係好食

我就搵左(搵埋右)幾間諗住去試下既 睇下大家覺得邊間係一定要去 同埋邊間都真係無謂試啦

1. La Vache
2. PotterHouse
3. Lawry's the prime rib HK
4. Wolfgang's SteakHouse HK
5. Wooloomooloo

呢幾間好似都幾出名 但我就食過potterhouse就覺得麻麻地

大家樂

又關你事肥屍

Outback都幾好食呀
食過la vache薯條正而且任食

Morton’s

金鳳最好食

洲際唔錯

其實好想試下食斧頭扒個啲 但次次都係得2個人食唔哂 有冇邊間既斧頭扒係無得輸一定要試架

食過wooloomooloo，好一般

Steak Expert

真係係街亡買塊扒自己煮仲好過去食

市

無

文華扒房

#2呢

Outback Prime扒

冇咩邊間好食
要好食嘅就人頭過千

我覺得好掂吓

1. La Vache
前幾日食完，屌佢老母！
真係垃撚圾，叫五成熟，嚟到得兩成熟
薯條仲戇鳩同麥當勞一撚樣。咁我使撚去食？無限添都無撚用啦 試完一次 ，請我都唔會再去

咩叫兩成熟

接近全生，淨係個面&底煎過 你去試下就明

連Ruths Chris 都無

Morton’s of Chicago

Lawrys都好食

呢間諗住下個星期去試🤤

想試

扒王之王

懷念 宜家應該執得柒柒捌捌

同問
無限幾多筆直 有邊間扒房推介
好鐘意食牛

有冇人食過the den?

洲際扒房!!

西營盤間Oillies

Morton's
Dan ryan's

Btw, intercon 好垃圾

La Vache
扒房界既快餐店
你去過就明

佢個價錢, 呃囡囡其實幾底

嘈撚到仆街

薯條好好食喎

識叫要叫最貴嗰塊
真係好撚正 正過平時啲鬆肉粉牛柳幾百倍

森美
第尾

下邊LKF咪一樣

花園餐廳

洲際
Grand Hyatt
文華

薩莉亞

hugo's如何

Royal級數？

哩間無得輸 唔貴好食

我覺得好差 尤其是龍蝦湯

金凰

Lawry's

美國嗰間仲好食

呢間正
之前星期一有特價wellington

Morton

好唔好食唔知
但1000蚊個餐都叫做唔貴

而家好似係星期一二平啲 $199+1 @1

荃灣莎樂美

以前好好食
次次都叫牛肋骨扒王
之後執咗好多間，有次再走去食牛肋骨扒王
發現d味唔同晒，塊肉醃到勁咸
懷疑佢用咗d cheap扒代替
btw,以前呢間嘢有個campaign，埋單果陣叫得出老闆個全名就有8折

之前連登推好耐個鋸扒post果間?

Morton
Mandarin Grill

Morton of chicago

Mr dick

有冇人食過tango
呢間如何

好食就稱唔上，純粹係平平地幾大份

洲際
文華

元朗間安娜餐廳
98一塊

利申 平時唔多食手八 連自己買番黎煮都少研究
98蚊咁既味算滿意

荃灣邊到有好食

W28

La Vache
好普通料啦 塊扒鬼死咁薄 個時岩岩開業係幾好食
不過佢個汁幾好食 同甜品車d野都唔錯

Lawry's the prime rib HK
Lawrys塊prime rib真係好鬼滑好好食 如果唔洗講情調 想他條causal d 可以食weekend brunch
好撚抵屌

Wolfgang's SteakHouse HK
不過不失啦 入面d staff大部份竟然係香港人 估佢唔到 幾好service
塊扒幾好食 對得住個價

the ONE上面
Wooloomooloo 都係一般般
Harlan's 直頭把撚 真係食個價

Ruth Chris
portion大大 幾好食 不過我覺得佢地個處理有d 太粗糙

文華扒房
都係不過不失啦 其實係食個service同地段多

la vache 價錢都唔同級
唔應該攞佢嚟同其他比

westwood carvery

Buenos Aires Polo Club

outback唔差

太子名寶石
舊式扒房 但質素泊得住啲所謂fine dining 扒房

5成舊野已經硬到痴線

得豬扒不了

食過morton幾正
但Ruth chris仲正

太子名寶石
老字號

lm

Beefbar

portion好細

唔貴

對比intercon/mo個啲真係無咁貴喎
又好食 份量夠

豬扒房

第一間 唔錯 薯條任食

Lawry’ s 個brunch 真係好鬼抵咁 不過真係同其他扒房食法唔同

連登飯堂西營盤Ollies都冇人講

灣仔後街牛排

坑口村有間正

outback

要睇邊個當更 唔係個個都整得好食

因為唔入流 普通西餐一間

Alto

第尾

Morton幾好

呢啲叫抵食

係半山個間？ 之前試過一塊1.4kg牛扒
自己一個食...之後足足兩個月無鋸過扒！
舖仔細細 ！ 感覺重質唔重量！非打手

波士頓

w28

morton 今個月去試
洲際我覺得食服務氣氛多 塊扒我覺得普通
grand hyatt 都好食 唔錯
danryan 我覺得普通啦 可能果日無乜心機

諗起巴士阿叔

Grand hyatt
個salad bar 好正
當然塊扒都唔差

元朗豬豬店好好食

自己煎

蚊蚊蚊扒房

做乜咁睇唔開

The den

識食，隱世正野

元朗
chef's stage
Newyork cafe and bar

lawry's book房可以唔駛理table manner 食得casual 啲

Wolfgang係幾好食
不過我覺得略貴
可以一試

食過一次就算，唔係差，不過唔會令你想再食，薯條勁普通，嘈撚到仆街，甜品亦唔洗嘥錢食

中環 beefbar 正

Semi buffet buffet 個part 多野食？

真心幾好食 個汁好正 不過已經執咗

有冇cheap精食開 第尾牛扒
幾好食

Ruth's Chris
真係唔錯

唔算好食
完全靠個汁先有味

不過一個餐100蚊唔洗
叫做抵既

Buffet質素以喱個價不過不失喇
海鮮類係幾好 甜品就麻麻喇
題外話Lawry's嘅蟹蓋好足料好新鮮可以一試
不過真心推薦lunch，dinner就免喇
個價差咁q多食一樣嘅野
利申：前員工

尖沙嘴嘅BLT Steak？

求介紹 200蚊左右 要大大舊厚切牛扒

中環 tango

推介港式扒戶d 人應該食開屎。

D 扒完全無質素可言